ASIX MP1_ISO
Curs 2010-211
A01-02 Gestió de fitxers i directoris

Exercici1
=========
# Crear /tmp/operatius/

    * prova.txt, carta01.txt, carta02.txt, carta3.txt, 
    * ls i pwd (binari executable),
    * manls i manpwd (tar.gz del man).

# Dir que fan i posar un exemple de les ordres: 
	head, tail, od, hexdump -c, file
    cat, cp, mv, rm, mkdir, rmdir 

